{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_106153",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "흐엉비엣 영광점"
    },
    "text": "ベトナムに旅行に来られたように、ベトナムの伝統方式で様々なメニューがあります。 牛肉入りフォー、ブンボーフエ、分離牛、フティウナヤン、ブンチャー、チャジョ、バンセオ、コオムスンなど様々なメニューをご提供します。 このおいしい食べ物を一度食べに来てください。 位置はLG電子ベストショップの近くです。 メニューとしてはチャジョが7000ウォン、ブンチャーが10000ウォン、生春巻きが8000ウォン、焼肉ご飯(コムスオン)が10000ウォン、分離牛(カニスープのフォー)が11000ウォン、フティウナヤン(海鮮の盛り合わせフォー)が11000ウォン、ブンボーフエ(うどんの辛いフォー)が11000ウォン、鶏肉フォーが10000ウォン、牛肉フォーは1万円です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの位置はどこですか？",
            "answer": "LG電子ベストショップの近くです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューは何ですか？",
            "answer": "牛肉入りフォー、ブンボーフエ、分離牛、フティウナヤン、ブンチャー、チャジョ、バンセオ、コオムスンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チャジョの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャジョは7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブンチャーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブンチャーは10000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生春巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "生春巻きは8000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼肉ご飯(コムスオン)の値段はいくらですか？",
            "answer": "焼肉ご飯(コムスオン)は10000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "分離牛(カニスープのフォー)の値段はいくらですか？",
            "answer": "分離牛(カニスープのフォー)は11000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フティウナヤン(海鮮の盛り合わせフォー)の値段はいくらですか？",
            "answer": "フティウナヤン(海鮮の盛り合わせフォー)は11000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブンボーフエ(うどんの辛いフォー)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ブンボーフエ(うどんの辛いフォー)は11000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏肉フォーの値段はいくらですか？",
            "answer": "鶏肉フォーは10000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉フォーの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉フォーは1万円です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 350
    }
}